原來仲有唔夠2星期就聖誕節

有咩速成方法聖誕前識到女

由而家訓到聖誕

有無錢？

pm我

叫雞

真絲

蓋清唔係話著對NMD就令到d女出哂水咩

剩單節

我得Stan smith

小妹今年都系無人陪

的女咪又係Stan Smith

十五萬一對皮鞋囉

做ptgf ok

不了 小妹唔賣身

只wet kiss 😘

做我條仔

女user請去高登pm我

小妹個first kiss唔會比你

你聖誕唔接生意？

從不做生意

牙蓋貢幽默都媾吾到女

希望主比個女友我

D女見你迷g都怕啦